每年父親節 都會諗起

能哭的地方只有洗手間，以及爸爸的懷裏！

仲講

仲以為講F/Z

愛莉

小汐

ok

係

其實朋也老豆先最慘

最後果張好大對比
比神父插真係柒到飛起

廣志

亞絲娜係咪洗手間?

中間秒殺全部

我都係第一下諗起呢個父親

愛里醬